tvb邊個女主播最有富婆氣質？

感覺係廖卓怡 佢男友或老公應該好有錢
純感覺

金盈應該虛火黎

金盈真係好岩做二奶